家用比幾多先唔算拖你後腿？

1/5 人工

1/4

下？搵6萬要比1.5萬都唔叫拖後腿？